希望見到劉德華二月香港演唱會全場空位

首先呢個時勢仲開演唱會已經見到劉德華呢條友幾撚陷家剷
而呢個時勢仲去睇劉德華演唱會既應該都係藍屍港豬同支那人
肺炎如果仲去攬炒病菌，真係祝呢班人好運
真係希望到時條友如期開show,但全場空位

大把支那人落黎睇

大罪華

食屎啦牛華

係呀，所以到時一定會引一堆支那人落黎播毒
睇下手足們有無方法阻止到
但劉華呢條友真係正宗賤撚黎

成班大陸佬同藍絲一齊坐幾個鐘應該全部中招

大把港豬藍絲fans

真香

仲敢開

Nah, I hope it’s all Chinks

讓世界知道我們 都 是 中 國 人！！！

真我的風采

抵啦
填海係要負出代價

And blue ribbon

我恭喜你發財~

食屎喇填海華

填海華
然後又罷去金馬獎
其實佢既仆街程度係比楊明、曹永廉更甚